其實啲地產經紀係咪以為自己好勁？

真係不吐不快
啲垃圾經紀話咩免費幫我做野
仲要話我態度？你都係想我同你買樓你先比啲盤
啲盤又唔撚係你既 讀唔成書又唔想捱去做地產經紀
點知啲野又唔熟 真係政府幾時可以禁左呢個垃圾職業
改為政府買賣 請啲政府員工幫手帶睇樓/業主自行帶睇樓
無料到都收雙方買賣佣金

唔幫襯咪免費

搵過第2個有咩好嬲

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(狗隻#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?